根本你強調自己係中國人共產黨都會話你搞港獨

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

人民日報—所有香港人都是港獨份子